班狗成日講有pass唔一定係記者

鄭松泰有議員證 都可以 唔知係咪議員
記者有pass 都可以 唔知係咪記者
街坊咩裝都無 又可以 係扮街坊

咁警察連證連樣都無我 又點知你係咪警察

冒議員 冒記者 冒街坊 點都唔夠冒警大罪掛
假警察有炮架喎
遇到落單既無證騎士警察應該要點做?
點答佢好?

利申尋日ssp

推

推個